封油尖旺呢單野算唔算傳媒畀最大炒車事件？

間間傳媒似層層報道聽日開始封
個個都話收到內幕消息
到而家夜晚接八點咩消息都冇，封區機會近乎零，根本有d常識都知唔會咁封
呢間野可以話傳媒界最大集體炒車事件？

?

唔明

呢個係最大炒車post

你先炒車

？

幾百個專業 有內線既記者
都不及連登仔上網開個po

樓主

全城最大炒車post

個前設係個濕鳩政府冇常識可言

你囉

binc

車毁人亡

回憶小子2.0

樓主？？？

樓主炒車昏迷左？

衝出嚟話自己係On9 仔都有

柒到咁 係人都潛水啦